亞洲最強son 4強決賽出到？

踢左3場入左幾多球
話晒亞洲最強
應該多過中國武球王
是咪左carry 泡菜重奪亞洲盃

未來韓

雞爺

免左役事但踢啦

佢真係踢養生波咁

取消返免兵役先啦

佢今日咁踢法都未死 算係咁

今年

亞運都係靠黃義助

禾老死牙董最開心

Ching sick ball

全心返緊嚟英超打柒你曼聯呀，咁寸👀

老實講佢入到決賽仲好啦

迪基亞11save 精華有幾多球係son射/傳

咁勁點會入唔到決賽

兵役已免
理撚得你

說好的曼熱同盟呢？

講到踢波好似踢一個人咁

反泡

話晒亞洲最強 有乜表現先

兵役已免理撚得你

既然免左兵役不如退出國家隊la
專心熱刺好過
唔使飛黎飛去